====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Puis j ' ai participé à de grands concours , comme celui de l ' Opéra de la Bastille , où je pose la question de la place de la Bastille et de sa lisibilité et , dans un tout autre contexte , ceux de l ' École de Danse au bord du parc de Nanterre , de la Cité de la Musique à l ' entrée du Parc de La Villette .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

